%&LaTeX&
\documentclass[a4paper,8pt,aspectratio=169,page number]{beamer}
\input{sourcesBeamer/macro.tex}
\begin{document}


\begin{frame}
	\maketitle
	 \`{A} partir de \textit{Importance of quantum decoherence in brain processes} de Max \textsc{Tegmark}.
\end{frame}

\setcounter{tocdepth}{2}
\frame{\tableofcontents}

\section{La décohérence quantique}
\frame{\tableofcontents[currentsection]}
	\subsection{Introduction à la décohérence}
	    \input{sourcesBeamer/partie1.1.tex}
	  
	\subsection{Évolution de la matrice densité}
        \input{sourcesBeamer/partie1.2.tex}
        
    \subsection{Exemples et ordres de grandeurs}	    
	    \input{sourcesBeamer/partie1.2b.tex}

\section{Application de la décohérence au cerveau}
\frame{\tableofcontents[currentsection]}
	\subsection{Description de la nature de l'information dans le cerveau}
		\input{sourcesBeamer/Chevalier.tex}
		
	\subsection{Influence de la décohérence}
    	\input{sourcesBeamer/agathe.tex}

\begin{frame}
    \frametitle{Merci de votre attention}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[scale=0.1]{images/twilight.eps}
    \end{figure}
\end{frame}

\end{document}
